一旦有民主中國，全香港人都會仆街死

中國民智低下，到時選左成班小粉紅政府，又出於本身大陸人既自卑覺得香港人有優越感，一有咩唔妥即刻揮軍南下

你好在意有無民主中國？

首先

有冇都仆街死